［緊急］11.13 重傷傷者資訊整合

請全世界一齊跟進所有重傷手足既情況 被自殺既一個都唔可以再多

1.

樓豬唔清楚手足送左去邊間醫院 麻煩大家報料

2.

傷者歲數：15
受傷地點：天水圍（請再fc 樓豬唔肯定）
送院：屯門醫院
傷勢：skull fracture（顱骨骨折）
手足有流CSF - cerebrospinal fluid = 腦部嚴重受創既sign
做緊手術
（source：tg channel 及facebook video）

3.

傷者資料：全部不詳
受傷地點：荃灣葵福路嘉里物流外
送院：仁濟醫院
情況簡述：最早目擊者時間為2233 被發現係葵福路 嘉里物流外 無心跳 做緊cpr 同aed 手有復習性骨折 已上白車 白車車牌 a137

FA 指無目擊者 但佢有急救牌 睇骨折程度 似高處跌下 更似被斬
（Source：全部來自tg channel）

麻煩大家一齊跟進

救人呀

［緊急］11.13 重傷傷者資訊整合

屌

求下你地幫手推

推

唔可以俾佢地做浮屍

甴近平

push

跟進呀
咪撚理上水七十歲廢老

推 第一個好似已經搵到 目前情況穩定

屌你老母

Push

有冇多d detail呀手足

救人

天滅中共

我屌你老母臭四

推啊

Push ah

推呢個

都係被打頭！仆街狗！
手足要頂住！！！

推推推

要跟進呀，推呀

今日比黑警打爆頭個手足，係咪死左？

#276

集氣呀屌

推.......

繼續推呀

手足們頂住呀

推呀

荃灣果個有人話fc佢被斬，亦有fc話有墮樓

FA就判斷又似高處跌下 但又更似被斬

咁樣有可能係兩樣野都有發生呀.....屌
斬完再被墮

待fc同更多資料

求下你哋幫手推

推
手足要一齊上落

好恐怖...希望佢救得返

推 認人啊

幫手推

15yr girl果個我完全搵唔到資料 有冇人知

請大家幫手推

入左屯門醫院

唔可以有事啊

大家要集氣留意住

推！！！！！！

有冇佢哋嘅消息